支那人微博發港大民主牆圖片辱駡被刪圖

原圖

愛國？支那奴才你不配！

做得好

低級紅

字貼已經畀人清左
學生會清定有人刑事毀壞？